{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 청리조트(스누피가든 할인권 증정) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 人数を追加する場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますが、やはり払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 清掃サービスは提供しておりません。 スパ、ジェットプール、バーベキューなどのサービスをご利用いただけます。 カフェ、レストラン、公演など様々な施設を運営しています。 売店及びコンビニは近くにあります。 ペットと一緒にいる場合は追加料金がありますし、ペットに適した条件に該当する必要があります。 ペットによって被害が発生した場合、補償金が課せられ、法的措置も取ることができます。 宿泊客に限りレストランをご利用いただくと割引特典があり、周辺の観光地や便益施設も楽しめます。 レビューイベントやオープンイベントも実施中です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合は宿泊が可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますが、やはり払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設物の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "清掃サービスはありますか？",
            "answer": "清掃サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が利用できますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、バーベキューなどのサービスをご利用いただけます。カフェ、レストラン、公演など様々な施設を運営しています。売店及びコンビニは近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合は追加料金がありますし、ペットに適した条件に該当する必要があります。ペットによって被害が発生した場合、補償金が課せられ、法的措置も取ることができます。"
        },
        {
            "question": "レストランの利用には特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客に限りレストランをご利用いただくと割引特典があり、周辺の観光地や便益施設も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "イベントは開催されていますか？",
            "answer": "レビューイベントやオープンイベントも実施中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 734
    }
}